Um personagem  distante está próximo de uma grande núvem de fumaça que parece emanar um tipo de energia malígna. Fade in e a logomarca do produto aparece.
Aparentemente o mesmo personagem está caminhando em um deserto também com as nuvens malígnas. Dessa vez o enquadramento é lateral. Uma voz diz:
Não há ninguém vivo que tenha ouvido falar da aldeia onde eu nasci. Agora é possível ver o personagem de frente e a fumaça está acompanhando ele.
transição
Agora uma câmera aéria move-se horizontalmente mostrando o que se parece ser um vilareijo orc. É possível ouvir gritos de grunhidos de animais e ao centro, um círculo de orcs assistindo uma luta. A câmera muda para o olhar assustado de uma criatura olhando em várias direções. Uma pedra é jogada na direção do homem. A câmera vai transicionando entre rostos de vários orcs, mãos prontas para o combate e com armas em punhos. Um soco é desferido no rosto do orc caído, sangue voa pela cena. O orc tenta se levantar e uma voz grita:  - Guldan, seu miserável patético. Você tem recusado o seu lugar nesse clã a tempo demais. Agora nós vamos nos livrar da sua imundice de uma vez por todas. - Diz um orc rodiado por outros orcs. Ele segura um dos seus punhos cerrados.
Guldan diz: - Acabe de uma vez com isso.
Orc: - Tuhl, você continua me testando! - Contesta ao orc enquanto levanta o punho.
Um cajado aparece no enquadramento, ele faz um estrondo e brilha. Uma voz de uma impunente e que remete a um velho diz: - Já chega...Eu tentei ajuda-lo a encontra o seu lugar entre nós - O homem coloca a mão no ombro do orc caído e diz: - E eu fracassei...Guldan, eu não posso fazer mais nada por você mas saiba que eu sempre acreditei que você tinha grandeza. Procure o trono dos elementos, talvez lá você encontre seu destino.
Gundan dá um tapa na mão do velho. O Orc que em frente grita: - Suma daqui seu aleijado. Você foi expulso, você vai saber o que é não ter um povo quando estiver perdido no deserto. - O Homem é arrastado por dois orcs que o jogam pra fora do portão principal e o fecham. Deixando o Orc caído sozinho. O aleijado tenta se levantar apoiando se em uma bengala, após muito empenho, a bengala cede e ele cai grunhindo.
O personagem olha pra cima e  e vê passaros carniceiros rodeando o corpo que gritava ser um alimento fácil. Ao abaixar a câmera, é possível ver o deserto.
A voz do orc continua: - Desde a infancia a minha deformação me tornou alvo de zombaria e desprezo - O homem caminha pelo deserto enquanto os passaros olham para ele. Pequenas cenas vão passando mostrando ele atravessando o deserto. Ele continua - Eu sabia que teria mais potencial do que o clã me permitira alcançar e eu os odiava por isso. Mas depois de meses sozinho e faminto eu considerei a considerar que a segurança e o abrigo de um clã talvez sejam melhor do que o sofrimento sem fim. - O Orc desaba de vez. Os passaros que antes observavam de longe, agora se aproximam com a certeza que o o homem está próximo da morte. O homem compeia os animais incessamente tentando afasta-los. Ele arfeia diante do esforço.
O homem diz: A amargura que me sustentara por toda a vida

